雷霆17：灣仔破淫窟 拉俄羅斯台灣女

灣仔警區反三合會行動組聯同特別職務隊及入境處，根據線報並經深入調查後，於5月24日至25日，在灣仔區展開代號「雷霆17」及「虎尾」的反罪惡行動，打擊黑幫收入來源，警方突擊搜查區內多個住宅及商廈單位，搗破4個賣淫場所。行動中共拘捕30人，當中包括2男28女，其中2名本地男子(34及39歲)及一名本地女子(27歲)涉嫌「管理賣淫場所」及「協助及教唆管理賣淫場所」，其餘25名台灣籍女子(21至35歲)及2名俄羅斯籍女子(24及30歲)涉嫌「違反逗留條件」。

警員在單位內檢獲大量毛巾、酒、潤滑劑及漱口水。所有被捕人士正被扣留調查。

腳

21歲 24歲

有台妹

乜香港有咁多台灣雞?

出動飛虎隊拉雞

台妹+俄妹

正

驗眼啦

原來真係有俄妹，仲要唔係老雞

又肥又粗

但俄妹過咗20就會急速劣化
隨時24個樣似34喎

俄妹咩價位

特別職務隊 唔係special Duties Unit 咩
Sdu 咪 飛虎隊囉

阿sir玩夠就掃場

25台妹

141 600-800
HG 1000-1200up

游b屋企

特別任務連

灣仔邊度

特别職務隊同特别任務連兩樣野黎喎